因為單身，所以要更加要愛自己，對自己更好，享受單身嘅自由

單身，可以有更多時間同機會俾自己，喺能力可及同合理範圍同花多啲錢喺自己身上，例如一兩個月去食Fine dining,買貴啲衫，手錶，又或者係去學下嘢做下運等等

單身狗們，與其一日到諗被愛，不如去試下愛自己

自己一個食好寂寞

會更加專注品嚐美食

一個先爽 大把時間進修自己

啱！我會自己一個做gym,學整餅，雖然個餅太大唔知同邊個share

其實24小時唔夠用，放咗工之後唔想將時間放喺其他人身

對自己好把撚？

同你差唔多

人生唔一定係可以有伴終老，如果上天安排咗俾你，就一定會有。始終人到最後都係得返自己一個，記得每一個同你一齊嘅伴侶回憶，已經足夠

真 搵錢時間多左 唔洗下下慶祝咩咩日子 d時間同錢都多左洗落自己到

會做自己鍾意做既野 唔洗係大時大節諗點送野比伴侶 花心思 儲下錢 培養下自己興趣

理想人生

你先係 練到大大隻 實有人岩啦

不了
唔要做愛情奴隸

岩 享受下先 無管束既人生

唔想被愛情支配
寧願自己食好啲著好啲都唔想益一個未必行到盡頭有Happy Ending 嘅女人（自己老母外）至少喺現代社會唔信

要搵到可以同自己行一世既人太難了，無論點努力，隨時一句話唔鍾意就完，付出完時間感情金錢到頭黎都係淨低痛苦回憶，唔想再愛人了，或者單身先係對自己最好既結局

貓貓狗狗仲好，因為小動物已經將自己一生交咗俾人

Btw支持領養，反對棄養

自己先係可靠

但都係你情我願,變數太多啦...最慘感情事從來無對與錯

師兄隨緣啦 有個講法係 人正常會有三種伴侶 第一種係情竇初開傻下傻下既伴侶 第二個種係經歷得最多傷得最深但係你亦都了解自己多左 第三種係同你過世果個，唔覺唔覺咁黎，你擋都擋唔住，果個先係真愛。
我相信好多人面對完第二種伴侶之後就對愛情失去信心... 其實我都係 利申啱啱被帽 你係一好人自然有好報有人會欣賞 唔好失去希望就得 比啲時間等緣分黎

我都係岩岩被分手，睇完巴打你既回覆總算有點安慰要撐住

只能如此了

幫到你就好啦！我兩個月前都好多負能量...日日同我啲fd係度呻... 慢慢地就開始睇開 慢慢諗通 要同個ex劃清界線 block撚晒啲野 唔再俾佢利用 唔好比佢啲唔成熟既行為牽住自己走 到依家自己一個係外地過聖誕都唔係啲咩大不了既事

介紹你睇套係戲 <<THE HOLIDAY>> 裡面有個位講 其實我地會盲目咁令自己覺得眼前既另一個係the one，佢幾錯都好你都盡力原諒佢，就算佢幾錯（出軌 亂發脾氣）都好你都唔介意。最後一次又一次咁過晒界你都原諒佢... 到頭來害左佢之餘傷既係自己

識整甜品嘅男仔好吸引

其實有咩好益
對方都自己有錢 有返工㗎嗎
做乜要拎愛情做投資外快嘅擋箭牌?

再者呢個世界邊有專一
愛情唔係一份合約 同生活保障
唔穩定 多元嘅關係 先係真正嘅愛情